就快係31歲(處女)，你問我答!

月尾31, 仍然係處, 無諗過破, 你問我答!

你樣衰成點？好想知

講還講 咪撚出圖

難以想像

Pmed

我屌埋。。。。。

幾高幾重？

李治廷家姐

你問你答

你問我唔答？

你問唔答

個閪肯定臭過坑渠

咁多年都未開封 一定臭閪黎

受唔受溝？

165高, 125磅

我都知我樣衰, 不過應該比今年港姐好少少

開錯係吹水台, 以為個post已經沉左落深海

唔好貼相
純討論ok

既然咁多巴打唔想我貼相, 咁我咪唔貼囉~~

你貼碌9出來睇下先講

史上第一個唔洗圖既post

有冇自慰?
有冇覺得空虛覺得凍

我幫你破

求圖

你傻撚咗？

你唔會我老婆個fd掛

又係三十有一未拍過拖既老處

關你撚事

你傻撚左？

免費幫你破 ok?

有冇拍過拖?
結咗婚未?

有冇可能唔洗圖刷到41?

拍過拖, 無一個上到我

唔好相認, plz

你有無諗過自己有咩問題

我會為留個處比老公而自豪

31歲仲未埋到單 咁都值得自豪

對處咁在意, 洗唔洗你老公都係處?
點睇你老公唔係處

女仔無拖拍 得三個原因

樣子真係唔吸引
性格同行為喜好太男仔
仲有 性格太bitch 對任何人都要求多多

連登仔仲唔留TG？

是旦諗起一樣都...

仲有樣，就係本身已經對拍拖無興趣，覺得自己一個人仲好

我對姐姐好有興趣

平時有冇DIY

其實性格行為喜好太男仔幾好阿 至少好過其他個2樣

嫁比我

一直都有仔追, 但真係興趣唔大.......

無, 有睇過教學, 但都係無興趣

同你結完婚拎左你隻豬之後即刻離婚都咪話唔爽

我都覺, 但我覺得我離男仔頭仲差好遠

正常，你都未比人開發

有仔追都可以中樓上三樣野

個口係咪處

係

有無諗住帶埋塊處女膜入棺材

辛苦曬

你隻豬好值錢
儲多幾年拎出黎拍賣
你應該做到香港十大富豪

我無期望過對方係處

係唔係你父母出錢買起我隻豬比你先

有諗過, 鬼知幾時會死咩

通常啲女無人溝先會咁諗

可能係騰麗名D fd, 性冷感

唔怪得識時務者都要走佬

咪係囉 講到自己好似有得揀咁

要返工 不了

或者年輕時太高要求，又性冷感唔自慰
好多男人都唔合心水，最後冇得結婚
簡稱：中女，剩女

通常出現係收入職級都唔差既女人身上

現實就係有得揀唔揀, 到無得揀時就等發霉

我認我係肥婆

我懷疑我識你

三十一歲仲未享受性福

係咪鋪晒蜘蛛網

結婚先破既老處，點知會唔會到時先發現係性冷感，婚後先破根本就錯，到時性生活唔協調點搞？

想像唔到到時會點

其實唔算

粗重野等我黎

老處女

所以咪話婚後先破處諗法on9，係諗住結婚就應該結婚半年前，先同居嘗試生活些大家夾唔夾（包括性生活）

仲未有人講黃子華金句，對連登仔好撚失望

「一個男人點都會 hurt過一兩個女人。但作為一個女人一世未俾男人 hurt 過，咁就係真正嘅 hurt 啦。」

其實係因為古代人16歲就結婚

而家耶閪當道咪拖到20尾30囉

浪費青春

痴撚線

覺唔覺得自己有病 ？(性冷感)

係有正常拍拖但唔想婚前性行為定無拍

平時有冇自慰

係咪失去左愛人既感覺

鄭欣宜1987年5月30日(30歲)係咪你呀欣宜

我估你都唔會搵太細個啦,即係搵個差唔多年紀

到時個男一定好無癮....有返咁上下經驗既人都想像到

姦屍其實唔係好玩...除非變態....

如果個男人真係錫你,見你痛..更加無癮

姐姐正啊

樓主住鑽石山

有冇諗過到你人老珠黃
啲皮肉鬆晒後
先畀其他男人掂嘅感覺

因為自己滿足到？

唔覺, 就好似食煙ge人唔會知道唔食煙ge人係點逃避一樣

有拍拖, 近一年單身

又唔會囉, 只係未遇到

勿相認, plz

鋼鐵處女膜

重點係夾囉, 年齡其實關係唔大

無圖都開po

究竟lihkg有幾多叔叔扮細佬?

無諗過, 因為暫時無咁ge興趣

未有興趣, 所以無滿唔滿足的概念

大家知點解樓主係處啦

無結婚計劃, 佢因為無得扑就扑第二個
我只係唔想比咁多人插過我囉

你ge鐵拳都打唔入

大家都好純潔

遲破處其實都幾大問題
一來到真係要搞時會陰道痙攣
二來如果同老公性生活唔夾，係咪到時又離婚

因為係肥婆

唔夾就離婚? 結婚只為搞野?
我唔認同囉!

大佬 好難會中出肥婆喎

原來係思想有問題

個西乾唔乾？

樓主係咪好有女人味

乾！

165 57
少少肥囉

2冇問題啵
有時咁先唔會咁麻撚煩

樓豬舊名叫毒瘡肥婆

125磅肥妹點減？ 關心妍公開減肥血淚史

唔係你嘅感覺
係個男人嘅感覺

好醜都係肉
出埋圖睇下
炆完會唔會上到大枱

之前最長拍過幾耐拖？點解分手？
有無同男朋友去過旅行？
有無想有自己的下一代？
返工時間好長？
工餘做乜多？

連登仔結婚要處女 又要結婚前試扑
扑完發覺唔夾又唔想勉強結

一個0經驗既女人教一個百人斬既男人咩叫做愛

你鍾唔鍾意食炸雞脾

冇人會可憐你，我諗你自己都知衰乜，面子尊嚴令你唔願意改變

30歲仲好似13歲咁諗野
你係咁諗,但有99%既人都唔係囉,希望你搵到果1%

結婚梗係唔係為性
但性係婚姻好重要既一部份

好多case都係因為性生物唔協調搞到離婚
講真睇完個post覺得你對性既觀念唔係保守
直頭係歪曲

我唔恨處女

如果搵個廿歲就堅持要處,三張應該要自動波
睇樓主既高傲,無咩可能

想唔想搵熟手技工幫你破左個老處佢

示意圖 同樓主一樣spec

笑左
結婚唔係為左扑野

但正常黎講結左婚只會同自己另一半扑野都好正常
所以性生活唔協調其實真係個大問題
出軌另計, 果d人快d死please

肥得黎手臂唔肥, 大脾又唔係真係超粗
咁易搵咩

肥哂係胸到就最perfect

po對腳黎睇睇

男人永遠都係鐘意咁唔合理既野

係有架，睇你基因做唔做到既姐

約你拍拖，pm me

有冇留指甲

受唔受媾?

暗瘡肥婆？一地狗公去自瀆都唔屌，樓主應該都係s級以上怪獸？

唔明

應該唔會,b級以上過唔到結界來人間

其實好似我, 但點解中指要畫埋呢?

文字討論, 點解要圖?

其實欣宜幾吸引

少少指甲

你自貼先, 我再考慮下

加少少放盪,你條仔唔會出去偷食

正撚到,見到一定追住黎屌

有冇人可以幫我評審下佢碌9?

牙籤仔

有個哈哈笑係上面

對波幾大

56KG有幾肥 ?係唔係痴線?

超撚正喎 幫你破啦
利申靚仔

99% 係
但偶然真係遇過啲樣樣都太完美好似女神咁
反而無人夠膽追

（利申，男，有女朋友，佢好好但未到女神級）

同欣宜比 你大約贏佢幾多先

樓主咩樣,T ME

狗也不屌

幾錢可以破你個老處

利申 二世祖

瘦佢少少, 靚佢少少咁啦

所以唔好再有人叫我比個處佢, 廢時狗都不如

等我處女屠夫黎屌到你反皮

me真心唔睇樣,有得屌就得

瘦少少...咁都仲係好肥喎

你唔認同唔緊要，你老公可以單方面提出離婚

125磅唔肥啦，但樓主一定性格有缺憾
一睇d對答就知個人有問題

個西發左毛未

睇過先知

好評是我比,希望樓主搵到個好老公

30歲人都咁低b 唔怪得做老處
有試過既人都會認同性愛對一段關係係好重要
而家唔係講緊唔夾實離婚，不過會直接或間接搞到離婚
你一個老處走出黎用自己既ideal 去deny 一樣有經驗者都認同既事

真心想問

開e種post釣到一打厹未？

暗瘡肥婆？閪窿生青苔未？

最近幾白滑, 無咩暗瘡

如果有PM功能, 應該可以釣到好多狗公

咁傷殘果班人, 咪一世唔洗結婚, 或者結婚等離婚?

Sor, 可能到我真係結左婚, 先會明你講D咩

多謝

生毛就有, 我清潔得好乾淨, 應該無發毛

我認我係肥

之前又係有個巴打話拍左7年拖無同過女友搞野
d思想又係痴撚線

我又覺得個處留返畀老公才正道！

唔通你自己想跟你一世，個個畀家用的老婆，喺臭閪，喺公廁，喺N手貨的鬆撚晒的蘭閪咩！

你呢d咪青頭小朋殺囉
結左婚先發覺性生活唔夾先離婚呀？
你估扑野就係純粹打飛機射篤精咩...

我認同你

反而依傢D人多為插閪而拍拖！無了真愛！

欣宜個樣唔算好醜喎

正評比你呢句

我以為好撚大！
原來喺牙籤仔！

你開標題可以簡單話無男人靠得住，係要強調處女，0的狗公流到一地口水，我睇得出你係個好有機心的女人

有機心的人, 睇咩都有機心嫁啦

我都覺, AV果啲都大佢好多

我覺得欣宜幾吸引

唔夾就要離婚嗎?
點解要選擇逃避, 而唔係互雙去改進呢?

我又好好奇, 果位巴打有咩感受

改進唔到呢？

咁啲ex無得扑就分手，你除左係處無其他地方吸引咩？

留個tg

應該唔駛離婚喎 叫雞咪得囉 係咪咁話

可能覺得打飛機已經夠爽呢

你diy都無又無用過手口
應該係性冷感
留返處俾老公冇問題
但要對方都係對性冇咩興趣先得
但係男嘅就好少會對性冇興趣
所以導致你依家31歲都未搵到一個人同你結婚破
因為拍拍下已經忍唔到結婚

真心想看身形圖

下 d高登仔唔係好鐘意處架咩
處又嫌人性冷感

咁只hurt男人既女人點計

成班狗公比狗公撚緊

講就講到自己幾純潔 咪又係自私
樓主應該係極度自戀嗰啲人

隻閪臭到有烏蠅嬲

點解唔介意對方唔係處？
因為30歲仲係青頭好難搵？
咁如果叫過雞or屌過好多女你都ok?

你係咪我公司果個人黎

絲打做得好
留俾一個你認為值得既人

絲打加油，我真係好耐未見過重守貞節的絲打
祝絲打你早日搵到個好老公，百年好合，連生貴子，家庭上下和睦

邊個老婆會俾老公攞正牌叫雞？

再講，佢未來老公又可能只係想同佢做

痴撚線 厹同新會員真係未見識過舊登
唔講得小_ _件事 一陣反高潮

欣賞你，祝你搵到個好男仔

加油

收皮啦臭雞

你係咪鎖撚住咗個閪

處都臭雞？

我屌 姐姐 我182 22

欣宜點止125磅呀

Fk u

你有無覺得自卑？唔好懶係高鬥咁以為呢個世界好多仔比你揀 婚又唔結 雖然拖都無得你拍 成條廢物咁除左一至五番下文員仔 六日淨係識得煲劇 做埋啲港女運動 以為全世界啲仔都係韓仔呀？以為減少少肥就有人要呀？其實係你自己啲臭西性格嚇走曬啲男仔咋 見到標題以為係我家姐所以想鬧一鬧

咪on9啦，性對一段婚姻好重要。如果唔係點會叫性愛？點樣去繁殖下一代？
唔好講拍拖，就好似一個十幾歲嘅女仔，話要拍最少兩年拖先會搞嘢？所以咪會有老處女嘅出現囉。又成日驚洩底，你連拍拖都唔會幫對方解決性需要。
就係因為你呢個觀點，1）啲男仔因為性同你磨合唔到所以離婚 2）男仔可能為左你個處扮鐘意你
所以30歲仲係處根本弊大於利，亦都會影響埋你搵唔搵到對象結婚！或者係終身幸福。

利申，可能你未享受過性，所以就覺得性根本唔係必須/噁心。但就係因為你呢一個諗法，導致左你惡性循環嘅諗法

老處女真係好撚恐怖

改進唔到都無辦法, 就算性生活夾, 都一樣有人會偷食

你想我點答你?
各花入各眼, 有人覺得我吸引, 有人覺得我樣衰

咪係囉

你講到咁指細,我都唔識答你, 其實好講對佢的感覺, 我對唔同人有唔同感覺, 或許好感會大到接受到佢的一切